支那針對國泰其實係送粒子彈比侵同蔡英文

支那利用國家手段威脅國泰
用區區一個機師做借口，迫一間公司認同自己的政治立場
即使合法參與遊行也可能會比支那清算
證明支那監控一個人行為，甚至會透過各手段去威迫人改變立場
雖然國泰係受害者，但都好大機會會跪低。

支那有二樣野一定係好緊張，也都係支那弱點
1. 面子，所以支那係外國用好多錢做形象工程
2. 台灣局勢，所以近排禁所有支那團、禁止支那電影參加金馬獎以作手段幫泡菜瑜助選

所以佢搞鳩國泰，就以其人之道還其人之身，火燒支那後欄。Send信去西方國家議會同通知民進黨支那幾咁惡，幾咁無賴。

侵:
好多歐洲國家，例如意大利、西班牙，係貿易戰中的立場係一半半
因為呢啲國家係唔信美國、對支那又半信半疑
所以封唔封殺華為問題就一直卡住咗
而當撈侵一直強調支那係信唔過，太依賴支那係會仆街
國泰就證明咗支那幾霸道，鐘意用錢去要脅人地服從不合理要求

蔡英文:
證明同支那做太多生意會反而比佢影響自己獨立性 (台灣就主權問題)
而泡菜瑜就係主張同大陸做多啲生意
但係支那太close，太多生意反而會比佢要脅反咬一啖
而要求通常係唔會合理，鐘意人地跟從佢戈套支那模式
影響台灣人的價值